牙周叫我今晚帶佢遊香港玩, 但係佢最想去就係老蘭

話想體驗下做大人滋味
我好驚佢咁天真又性慾初開唔使三幾個鐘就畀洋腸/大隻abc吃咗, 但又應承咗佢, 而家點...

就開場喇 唔好再訓喇

如果唔介意嘅話你地兩個可以上黎我度食飯再過夜
咁咪唔使驚牙周有危險囉

色情9

雞

你有體臭

我有少女體香+會噴止汗劑